大家睇下鬼佬點睇今朝開槍單嘢？

大家快啲洗板

白人對黑人開槍都係用呢d解釋

權威型人格鬼佬五毛

佢係咪以為香港人手一支槍?
依家個個手無串鐵WO

假鬼佬
5毛

唔好再有stereotype啦
唔撚係個個外國人都係開明
唔撚係個個講野有口音既新移民都係藍絲

五毛軍團轉戰左去FB 意圖係國際上帶風向

He is not to know
你真係覺得佢係鬼佬？

係啦，唔知示威者係唔係Terminator

ALAN THOMAS? 邊個先係姓?

that sounds familiar, when the white shot and kill the black

全世界都知bbc page 大量5 毛

其實我都係鬼佬

I think it is.... bad. Umm... so bad

中共五毛狗已經玩到去BBC FB
讚好嗰班一定係bot黎

(突發有片) 揭發中國五毛軍團地下工場!!!!!!!!

White trash